唔係話香港唔緊要，但而家係咪連懷緬一個運動界傳奇都唔畀？

點解一定要咁極端
一定要淨係可以討論香港

因為啲軍師話唔推行動post場運動就玩完

因為佢地想將抗爭成本愈推愈高，氣氛愈搞愈差，自然消散
將個氣球泵到極限，谷到爆
到時我黨就可以一舉進軍立法會

屌晒你地班on9仔，又將黃店門檻愈推愈羸，又唔俾人討論其他嘢，遲早搞到個個退場

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

佢哋係真心定五毛

分化撚黎ja
btw 你地集中悼念會好d 既
出面都已經好多呢d post

一睇就知五毛

支共五毛嚟㗎嗰啲

可以但咪撚開咁多po，集中懷你老母個念啦

Cctai班狗係咁
成個計登成地霸住

連登

集中post悼念咪得

十幾廿個post
講句不推文就老母前老母後

一開始係得兩個post討論 係班引戰狗開波先分開咁多個

其實都唔會討論好耐
最多洗兩三日
而且唔係kobe都係討論疫情架啦

連登極權主義恐怖過恐怖分子